有個科大學生跌咗銀包

果個傻仔就係我啦. (新AC, 隨便恥笑)

外形: 黑色, 皮製, 中大size
入邊有: 紙幣現金, 身份証, 大學學生証, HSBC提款卡, 個人八達通
最後見到銀包時候係: 今日10月10日大約11點,彩虹站搭[11 or 11M號, 不肯定]綠色小巴前往科大
大約下午1點, 於科大發現銀包已遺失

contact: tg:
薄酬.

無架啦死心啦

多謝幫助推post, 其實我都預咗冇

再幫你推多下希望我下年入到科大

我乜大都冇得入. 不過照幫推啦

多謝幫推, p牌比唔到正評你

不打緊. 成功不必在我

good luck